美國感恩節有冇耳筒介紹

budget 1000 內

1000usd定hkd？

擺明hkd
有USD 1000仲駛等減價買？

lm

美國感恩節梗係USD啦